[交流post] 洗lunch box 心得

熱水 (唔洗有煙嗰種)
起邊 (最易發霉位)
用兩三滴洗潔精溝熱水 3/4水位
浸2-3個鐘
最尾再輕輕overall 用水洗

有無人有心得

先用布/紙巾抹走D油再洗

都ok